李鵬死咗，大家唔係唔破地獄吓話

不如搞個破地獄大賽，應該算係宗教活動啦

破得地獄，有劍有火都好合理

自推